好掛住肥絲

見到佢啲假膠煩得黎又幾好笑
次次都爭頭位留假膠
無左佢連登總係好似無左樣野咁

肥絲同人扑緊野

對肥絲真係又愛又恨

肥絲做運動減肥變瘦絲

樓主係肥絲打手

中非打

好撚憎佢

肥絲柒下柒下, 仲以為好型

系

肥絲死撚咗？

佢以為好型嗰下真係on9煩膠得黎又忍唔住笑
好似睇mr bean 咁
愈on9 愈柒愈好笑

死撚左啦
有啲唔慣無左佢嘅連登
又一個紅人收皮

係紅呀, 紅到個個都知佢柒